<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Homepage on Blog của tôi</title>
    <link>http://buinguyenhoangtho.github.io/</link>
    <description>Recent content in Homepage on Blog của tôi</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>VN-vi</language>
    <lastBuildDate>Tue, 09 Mar 2021 09:34:22 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://buinguyenhoangtho.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Giới thiệu bản thân</title>
      <link>http://buinguyenhoangtho.github.io/ve-toi/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Mar 2021 05:49:54 +0700</pubDate>
      
      <guid>http://buinguyenhoangtho.github.io/ve-toi/</guid>
      <description>Xin chào, tôi là Bùi Nguyễn Hoàng Thọ, sinh sống và làm việc tại Thành phố Hồ Chí Minh, Việt Nam. Trong lúc nghỉ tại nhà để tìm việc thì tạo blog này để chia sẻ knih nghiệm hay đăng những bài viết được dịch ra tiếng Việt về nghành thiết kế web.
Tôi thích nghiên cứu về Javascript và Python.
Cảm ơn các bạn đã đọc và nếu có thắc mắc, góp ý hay chỉnh sửa thì Liên hệ với tôi qua Linkedin</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Độ lại giao diện cmder giống Ubuntu đến 95%</title>
      <link>http://buinguyenhoangtho.github.io/bai-viet/do-lai-giao-dien-cmder-giong-ubuntu-den-95/</link>
      <pubDate>Tue, 09 Mar 2021 09:34:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://buinguyenhoangtho.github.io/bai-viet/do-lai-giao-dien-cmder-giong-ubuntu-den-95/</guid>
      <description>Cập nhật ngày 06/04/2021:: Bổ sung, sửa lỗi chính tả, câu văn..
Lời nói đầu Chào các bác, hôm nay tôi sẽ viết một bài ngắn gọn về cách tôi đã hô biến giao diện cmder mặc định sang Ubuntu (giống đến 95%) như thế nào nhé 😁 😁 !
À trước khi bắt đầu, mình sẽ nêu ngắn gọn những lí do chính vì sao tôi lại chọn sử dụng Cmder.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Object và Array có gì khác biệt (phần 1)</title>
      <link>http://buinguyenhoangtho.github.io/bai-viet/javascript-array-objects/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Feb 2021 06:19:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://buinguyenhoangtho.github.io/bai-viet/javascript-array-objects/</guid>
      <description>Mở đầu Khi học và làm việc với Javascript, chắc hẳn các bạn sẽ được làm quen với các khái niệm về mảng (Array) và đối tượng (Object). Cả hai đều cho phép chúng ta lưu trữ dữ liệu. Vậy giữa chúng có những gì khác nhau. Mini series sẽ được chia thành hai phần và sẽ tóm gọn lại những phần cơ bản cần phải nhớ khi xử lí chúng.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>[Javascript] Xuất thông tin ngày và giờ trong Javascript</title>
      <link>http://buinguyenhoangtho.github.io/bai-viet/chao-ngay-moi-cung-javascript/</link>
      <pubDate>Wed, 10 Feb 2021 11:29:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://buinguyenhoangtho.github.io/bai-viet/chao-ngay-moi-cung-javascript/</guid>
      <description>Cập nhật ngày 06/04/2021:: Bổ sung, sửa lỗi chính tả, câu văn..
Giới thiệu Như các bạn cũng biết, tất cả các ngôn ngữ lập trình từ C++, C, Python v..v đều có các hàm, thư viện hỗ trợ trong việc xử lí thời gian, và Javascript cũng không ngoại lệ. Hôm nay mình sẽ giới thiệu các bạn sơ qua về cách sử dụng hàm hay phương thức xử lí thời gian cơ bản trong Javascript thông qua một ví dụ nhỏ.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Extension thay đổi wallpaper theo từng ngày</title>
      <link>http://buinguyenhoangtho.github.io/bai-viet/bing-wallpaper-clone/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jan 2021 18:29:41 +0700</pubDate>
      
      <guid>http://buinguyenhoangtho.github.io/bai-viet/bing-wallpaper-clone/</guid>
      <description>Cập nhật ngày 06/04/2021:: Bổ sung, sửa lỗi chính tả, câu văn..
Giới thiệu Xin chào các bạn , trong lúc đang ngồi học thêm về Javascript thì may mắn thế nào lại tìm được file JSON của hệ thống thay đổi hình nền theo ngày của Bing (hay gọi là bing Daily Wallpaper). Thế là mình ngồi viết ra dựa vào nó. Toàn bộ Extesnion của mình hoàn toàn viết bằng Bootstrap,CSS và Jquery</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tạo thông báo cho web bằng Toasty</title>
      <link>http://buinguyenhoangtho.github.io/bai-viet/tao-thong-bao-cho-web-bang-toasty/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Jan 2021 18:29:41 +0700</pubDate>
      
      <guid>http://buinguyenhoangtho.github.io/bai-viet/tao-thong-bao-cho-web-bang-toasty/</guid>
      <description>Cập nhật ngày 06/04/2021:
Bổ sung, sửa lỗi chính tả, câu văn..
Giới thiệu Nay rảnh rỗi nên mình review thư viện thông báo Javascript mình hay sử dụng khi làm web. Đó là
Tại sao mình lại chọn thư viện này ?
 Cài đặt dễ dàng. Đẹp, nhẹ Hỗ trợ âm thanh, phù hợp dành cho những tính năng như hiện thông báo  Tác giả: egalink
Trang chủ: http://jakim.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
